(年經）iPhone vs Samsung

自己用緊iPhone X
諗緊等新出Iphone 12 定買 s20 ultra？

（正皮 ： 等New Iphne 既出玩、
（ 負皮： 換s20)

蘋果多年fans 但真係愈來愈唔爭氣 一代不如一代
更新少少野就當新機出
而家連耳機充電線都冇埋
但價錢就越嚟越貴
真係當班fans狗咁撚
反正出垃圾你哋都會照買

我覺得可以出s20 ultra
副機/後備機iphone x

iphone12/s21 ultra

(s20u用家)

等 iPhone 12, 睇吓部 5.4" 啱唔啱玩.

sungsam兩年就自我收皮
iphone用三年半
除左舊電倒水之外
部機仲係好順
你諗下

用到壞/慢到用唔到先會換機，年年換緊係失望啦

Iphone x真係白老鼠機黎，樓主換咩機都贏
快啲同個降頻暖蛋講byebye啦，一個唔覺意，跌跌部機出埋綠線，到時放就跌多幾舊

拉長部機又一代 換個鏡頭又一代
懷念steve jobs 以前先係apple

無乜留意samsung s20唔掂？

當時出 又要排隊等機到 成萬蚊部 個陣用緊ip7plus換 感覺換左個解鎖咁
依加個芒跌到無左一個角睇 想換 諗緊等唔等好

高通粒865 cpu 打機會網絡延遲
sony新機/s20/s20u/note20 都唔好買
等s875 cpu

S20啦，減價又多野送

唔想等iphone 12 但s20/note20又好似唔係好吸引

唔係s20 plus 好過ultra 咩

其實SJ只係出過4代iPhone

SJ 出過 mac機, macbook 系列, ipod 同iphone

買11囉我早2日都出左部pro max, 就係換7左部S20+佢

今代 iPhone 仲有個死人notch 同 60hz display 就咪換

依家無咩？真係無先再講，傳聞嘅野唔可以當真

iph11
大家唔好比個rmb 吸引左去買s20

ios 4rmb 夠架喇

sor 覆錯
唔係覆呢度

s20+ > s20 > s20u
s20u垃圾黎